喺連登傾訴，都好過搵其他組織講心理健康

你永遠唔知道，其他組織嘅背景。